［IT狗入］智能燈柱主管澄清

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

PUSH

剛剛見到呢個開源計劃：

應該可以開發自動化發送AIRDROP的
有無IT人可以研究下
我SET好左 但無iPhone 所以沒法測試到！

而家唔係遲早都係啦

幫政府做野 冇腦

佢冇心咁做姐 但接收D片既政府有心咁做

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

DNS set 錯？咁大既大話都講得出。

其他個d 都係語語偽術，

WFC
個問題只係整呢樣野既政府冇人信
你幫佢做野就係整臭自己個名

講埋d垃圾 為解釋而解釋
零件Datasheet又唔提供
講乜撚野5-7米影相唔清 戇鳩

用黎呃林鄭就得
唔好當香港咁多IT仔係傻

鳩up

呃傻鳩就得。

柱男，你太年輕了，你以為這種大話還會有人信嗎?

仲話 RFID 得幾 cm
佢D硬件尚待測試証實，RFID 技術，隨便 Google 下都見 25m, 600ft, etc

Push

全部都係得佢自己講

個樣太戇鳩
影衰it狗

作為IT狗，我認同利用big data去令一個城市更高效，係一件好事。
但最大問題，係呢個中共控制下的政府，並唔可信，加上之前又一再講大話，成件事就變得好恐怖。

澄清條撚咩 最頂果個立心不良 好既project都變壞
仲有入面既餡隨時換得 枝cam唔清可以換過

咁聽佢既解答 其實問題係最後將d裝置拎去唔同用途既用家 政府

全港對政府信任度已經低到咁既地步
你打幾多字解釋都係冇人願意相信
就算你解釋係100%啱
市民只會懷疑呢個只係初步嘗試
科技發展得咁快
難保5-10年內可以做到燈柱監控
哥仔我相信你
但都唔希望香港出現第一支智能燈柱